較定鐘睇野，Mike Pence同老婆星期五早上白宮直播打疫苗

唔知邊幾間電台會直播
==========================
•Vice President Pence will get COVID-19 vaccine at White House on Friday
•Pence wants major American television networks to broadcast his inoculation
•Vice president thinks it will help boost 'vaccine confidence' among skeptics
•Pence's wife, Karen, will also get shot as will Surgeon General Dr. Jerome Adams
•Surveys show African Americans are wary of taking the COVID-19 vaccine
•Adams to make public appearances to urge African Americans to get vaccinated

Vice President Mike Pence plans to get the COVID-19 vaccine at the White House on Friday morning on live television in order to build ‘vaccine confidence’ among skeptical Americans. Pence is seen above at the White House on Wednesday

Barbara Shields-Johnson (left), a registered nurse at Loretto Hospital in Chicago, receives a COVID-19 vaccine on Tuesday from Dr. Lois Clarke (right)

Pence will be joined at the White House on Friday by Surgeon General Dr. Jerome Adams (seen right with Health and Human Services Secretary Alex Azar at George Washington University Hospital in Washington, DC, on Monday). Adams, one of the highest ranking African American members of the Trump administration, is urging skeptical members of the community to get vaccinated

White House Press Secretary Kayleigh McEnany said unidentified senior officials would get the vaccine publicly to instill confidence in it. 'I absolutely would be open to taking the vaccine,' said White House press secretary Kayleigh McEnany,' who has already had the coronavirus

President Donald Trump will be 'encouraging' Americans to take the vaccine, said Kayleigh McEnany

Dr. Anthony Fauci wants President-elect Joe Biden to get it

Vice President-elect Harris also should get it, Fauci said

Doses of Pfizer's vaccine started rolling out Monday. Most states gave their first shots to health care workers like infectious disease expert Dr Christopher Ohi of Wake Forest Baptist Medical Center in North Carolina (pictured)

Operation Warp Speed officials Dr Moncef Slaoui (left), General Gustav Perna (right) and HHS Secretary Alex Azar (center) said the US vaccine rollout is 'on track' on Wednesday

source: